[罷工宣言] 8月5日，全港大罷工！

我們是一班香港人，當中有公務員、有專業人士、有基層勞工。我們對以林鄭月娥為首的特區管治班底表示憤怒。真正令社會道德淪亡、令市民性命受威脅，令香港失去最安全城市稱號的正正是林鄭班子和香港警察。

自6月9日開始的反修例運動，揭露了在沒有普選下產生的管治班子，只是一個聽從黨中央命令行事的傀儡政權，對香港市民毫無政治承擔。政治問題本應由政治途徑解決，但林鄭傀儡為了維護黨國權威，屢次出動鎮暴警察以血腥手段，對付手無寸鐵、和平理性表達訴求的香港人。

7月21日晚上，警察在號無警示的情況下，連開36槍，血腥驅趕正在和平散去的群眾。當時正在後撤的示威群眾並沒有主動衝擊警方防線，反之，鎮暴警察亂槍掃射，其暴行有違國際標準。

另一邊廂，元朗出現警黑合作的一幕。一群穿著白杉，手持鐵通、木棍的黑幫衝入港鐵，展開無差別攻擊，就連老人家、孕婦、和記者無一倖免。事件性質與恐佈襲擊無異，目的旨在令元朗市民活在恐懼之下。令人髮指的是，荷槍實彈的巡邏警員見狀，不單止沒有制止白杉恐怖分子的屠殺，反而施然調頭離去。

7月27日、7月28日，傀儡政權在無計可施的情況下對兩日的遊行發出反對通知書，直接以制度暴力衝擊基本法對香港人自由的保障。傀儡政權再一次以強硬手段回應市民訴求，在鬧市中，亂槍掃射、亂棍毆打，不惜誤中民居、老人院，亂射催淚彈，血腥鎮壓示威群眾。

上述事件反映，林鄭月娥的管治班底已經無法有放施政、行政。喪心病狂的香港警察亦無法保障市民安全。

我們對特區政府完全失去信心，政治問題必須以政治途徑解決，而非透過血腥鎮壓和恐怖襲擊解決。香港是世界一流的國際城市，而林鄭月娥卻試圖以第三世界流氓國家的方式來管治香港，這是所有香港人都不能夠接受的。

警棍、催淚彈和橡膠子彈是打不散民意的。每一棍、每一發子彈，都只會加深林鄭月娥的罪孽以及削弱中共和特區政府管治香港的正當性。

為了再次展示民氣未散，為了展示民意仍然與示威者同在，為了表達對傀儡政權的憤怒，香港人將於8月5日起發動開埠以來最大規模的罷工和不合作運動。我們重申以下各項訴求：

一、立即撤回逃犯例條
二、釋放所有被捕示威者
三、撤銷所有對示威者的檢控
四、全面重組香港警隊
五、徹查元朗警黑勾結
六、林鄭下台、立即實行雙普選

光復香港！
時代革命！

光復香港！

時代革命！

推

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！